網上有人散播「不合作運動」

Pish

push

push!

塞港鐵點去幫拖呀

係搞都唔係今日啦